入境處：每日有300名新移民並非事實

對於近日網上指每日預留150個單程證和150個專才配額，入境處澄清沒有相關安排。

對於網上傳言指本港每日有300名新移民轉為永久居民一事，入境處表示，該項安排只為便利一些剛獲批居留權的市民，由於他們已按預約時間到辦事處辦理領取居留權的手續，為免他們另行安排再次到辦事處，辦理換領永久性居民身份證的手續，安排他們在領取完居留權後，可選擇即時到辦事處的人事登記處辦理相關手續。

入境處重申，有關安排不會對其他居民正常辦理其身份證手續造成任何影響。

唔止300

入境處：事實係多過300

我依家都唔知信唔信正苦好
成日講諗住講大話 轉頭又俾人踢爆

點只300咁少

上至投行，下至雞竇
有幾多大陸人

事實係150都不能接受

入境處:邊止300咁少

其實有冇人諗過去入境處表達意見

每日150個審批權係大陸到

屌你今次反送中一件事爆撚哂共產黨啲陰謀

又自爆

唔怪得香港係呢十年d人多到咩咁

唔係300 (邊有咁少)

停佐iang先，讀個濕9 master可以留港工作。
你話個d狀元級成績呢讀 degree我都服d啊。
三流成績呢讀個master就留低做嘢，簡直係賤賣居留權。

唔止300呀仆街

政府與大陸賣港，出賣香港人的利益

此地無銀，完。

係 1000 名， 我明， 我真係明

呢個真
都唔知信唔信你好

利伸：唔信

仲有班大學生呢？
每日點止300咁少呀

是但啦 反正都同大陸冇分別
反送中之後都預佢會加速溝淡

連登咁多入境巴絲
搵人上黎講兩句

唔信
政府講咩都不能再信

呢個政府講野 仲想有人信?

推

真係搵鬼先信你港共

1個我都嫌多!

創新及科技局: 燈柱應用人臉識別系統並非事實

政制及內地事務局: 香港應用信用評分系統並非事實

香港警隊: 警察使用過份武力並非事實

150都唔受

多於？

721港島見

301?

佢真係當香港人白痴架喎，我由細到大住係到點會感覺唔到身邊D蝗蟲入侵速度呀
肯撚定有300啦屌你

屌 每日150都多 送埋d廢人落黎 對經濟有咩用

如果真係引入大陸人才我唔反對 但都要有quota

而唔係每日150個最後做茶記既呀嬸 屌你老母

其實仲有無人信政府部門或者大機構啲聲明同新聞

10個都嫌多

香港市民: 政府並非事實

姐係實際數字唔止咁少啦

唔係唔評論個別個案咩

出黎自爆唔至300

文字既野好易玩弄, 150 係新移民係事實, 仲有150 唔係新移民, 係專材
佢地層面上, 已經可以講得通啦

邊止300

300係實數
299, 301都唔係300

非事實係因為冇用盡
但有140+幾十專材咁樣入黎都夠死

之前我記得公布過數字
係冇用盡到

150 ?? 我 DLLM 啦

跟本一個都唔應該有, 最小2047 前 唔可能

2047 後無說話好講

入境處：邊只300個咁少

議員唔該要求當局書面回覆有關數字

咁請公布相關數字

緊係冇相關安排啦，呢個係大陸安排，入境處只係收到個命令要處理

只可以講每日可以大於150
幾多係由上面話事

佢哋好興語言偽術

唔敢講有幾多， 淨係識1語言藝術， 實數一定唔少

全面支那化

我讀緊個postgrad program大半都係大陸學生，好多讀完就留低做野，錢就學校賺哂

我覺得公佈每日移民獲批數字好重要

原來MON POST 狗唔止狗，其他部門都有
平時用佢地啲渠道問嘢又唔見答得咁快
原來連登先係政府嘅詢問處

你。。。唔係而家先知嘛

無，290姐

夠唔夠膽公佈每日放幾多老中幼蝗蟲入黎呀!?

而家巿民處於一個狀況
係政府講乜我都唔撚會信
你講乜都覺得係欲蓋彌彰

721見

721要人

根本10年打後成個香港好似谷爆咁

唔撚止300啦
屌你老母是但去間大學 勁撚多講普通話 成班支那雞

又一個講大話嘅政府部門
睇下你點用語言偽術再解釋

信政府半成 一定失明

冇人信

咁即係唔止300個
大陸一早批定未來100年係咪又比佢地拎左先

係3000

要爭取番控制權

入境處講野你都信?
班人無槍, 佢地成日講最大既武器只係得支筆同埋口
除左每日150 個經羅湖黎既oneway
仲有99.9 %批既IANG
再加埋dependent,
由批單程証開始, 已經累積左超過一百萬個新移民
仲有班新移民會生仔, 仲要生一籠, 咁你諗下有幾多人
有數得計

當新移民7年後就拎A
拎A 唔計oneway
咁你個數咪唔郁囉

唔係話要歧視班人
不過人收移民, 香港收移民, 點解收埋班垃圾番黎
單一人種 間接令香港競爭力下降
你睇下隔黎星加坡, 睇住你地死, 幾開心

佔領入境處

搵鬼信

最好爆.下 近10年批左幾多人

need transparency

show us the data

事實係一個都嫌多
大陸狗應該要全部遣返大陸

咁實際數字係幾多？

唔止300啦即係

對於近日網上指每日預留150個單程證和150個專才配額，入境處澄清沒有相關安排。

對於網上傳言指本港每日有300名新移民轉為永久居民一事，入境處表示，該項安排只為便利一些剛獲批居留權的市民，
(上面第一段先話無相關安排，呢度又話該項安排... 自相矛盾)
由於他們已按預約時間到辦事處辦理領取居留權的手續，為免他們另行安排再次到辦事處，辦理換領永久性居民身份證的手續，安排他們在領取完居留權後，可選擇即時到辦事處的人事登記處辦理相關手續。

入境處重申，有關安排不會對其他居民正常辦理其身份證手續造成任何影響。
(呢度又重申有相關安排，咁佢地辦理相關手續係唔係唔係唔洗入境處人手同時間去處理，點會對其它人嘅辦理手續唔造成任何影響呀，有毒氣體對人體無害論？成段澄清自相矛盾)

普選啊屌！！！！

少過300，多過300，都不是300，我明白

仲要是但搵到間公司幫佢一路續，續夠七年就做永久居民，而呢間公司唔小都係假公司，根本唔存在

垃圾

請公布相關數字

有冇人覺得 入境處一樣賣緊港

係 次次行出街多人多到好似抖唔到氣咁 好辛苦
根本香港咁細唔應該容納咁多人

同埋內部唔係唔做嘢，例如拉假結婚咁，拉晒判坐埋，之後通知大陸話呢個人假結婚入咗罪你要收返，大陸仔一句唔收返佢就繼續留喺香港做永久居民。荒謬到仆街，前線都做到屌出嚟。

咁撚樣都信
兒登仔 唉

近年已經無提「人口生力軍」五字，可見新殖民年紀不斷提高。

港共政府靠得住？哈哈哈

入境處認證 信心保證
保證申請成功 否則原銀奉還

會唔會玩文字藝術 唔係300係事實 但佢冇否認300>/300<

點解唔公開實時數目呀咁
即係冇300咁少

然後大量垃圾找唔到工，就去保險公司做，100%請的，咁就留得底。

150 加IANG 加專才一定多過300

入境處先係最無腰骨
係人都放落嚟
所以香港先咁亂

派永久居民個權唔係。
要求最垉碼唔撚派三粒星同無福利

我理撚得你幾多百
係一個都不能有呀dllm

留名等 樓主回覆

多謝自爆

事實就係
>300

push

仲邊有人會信你政府出既聲明

出街行下都知香港唔只750萬人啦

至少都要班審批每日150既職員 有限度工作 減慢每日150啦

日日150 係咁溝淡港人

有居留權就有永久性身分證？屌呀
咁有居留權姐係有票投
我屌你老母

你同佢講邏輯？

咁少點認呀，唔驚俾中聯辦屌死咩

太多訴求我都驚國家底氣分散。重啟政改應該排第一。

一早估到啦

300梗係並非事實啦，3000就真係事實喇

第一賣港

做保險雞 都是專才

係政權造成

依家政府講乜嘢都唔會有人信，誠信破產！
個聲明鬼到無倫！ 乜撚嘢影響攞身份證呀屌你！
人地同你講緊解釋點解咁撚多蝗呀！ 屌你老母，唔撚知嘅自己求撚奇去條新公屋數啦！仆你個街！
真香港人受夠啦！

香港入境都係比中共鏈住個春袋

我理撚得你150定300 每多一個就係出賣多香港人一分

呢樣就真係多謝泛民啦

唉屌

單程證係150

其他係冇quota的
邊只300

女人讀書可以選本科碩士博士，明愛中東太空 等
讀完書可以iang
讀書幾年，iang幾年
其間一結婚， 老公可申請做香港居民
其間一生仔， 個仔自動成為永久居民
到佢夠七年，轉永久
可申請老豆老母落嚟照顧老人，又多兩個香港人
捱夠七年老人都變永久，可以申請個仔落嚟照顧老人
個仔一家幾口冇幾耐就 如此類推

只計咗女個邊， 佢嫁咗老公 老公個邊 可以同樣操作

而以上只計讀書, 未計專才計劃，未計投資移民（ 投資移民雖然話停咗收申請，但係積壓嘅申請表都有一大堆）

所以話,
一日邊至300個呀！

有哂攻略

講左幾多年 150個額一早就要停撚左佢
家人團聚唔該死返去 唔好係到搶福利
仲要赤化本土先得人驚
落街見𡃁仔用蝗語溝通多過用廣東話

夠唔夠膽公佈實際數目先

其實香港HR 杯葛IANG 佢地就唔會留到喺香港
兩年就過期要死返支那

正仆街, 聲明都自打嘴巴

150都就陸沉啦屌你老母